最盛時期港府可以一日放幾多次風？

講暫緩都放左十幾次，你唔煩我都煩

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險